耶撚如果死咗之後發現耶穌喺假嘅會點

浪費一生時間喺啲假嘅野度，會唔會太on9

信左有咩損失? 又唔係叫你真係去返教會又做奉獻呢啲弱智嘢
你把口同個心真係信就得啦
相反唔信個代價又真係可以好大喎

可能死咗發現只係一場夢
人生都係假

耶撚
信咗冇得婚前扑嘢

會以為自己在生時犯咗罪孽所以落咗地獄
繼續相信耶穌係真嘅努力傳教希望可以獲耶穌寬恕上返天堂

信耶穌連扑個野都要三思，屌人老母又唔得，又要咩望上帝認罪 jm9

*向

諗嘢可唔可以理性啲

咁如果非耶撚死左之後發現耶穌係真既又會點

會復活

認命，唔信就預咗有機會係咁

落地獄 so what
喺人間到生存已經咁辛苦，仲要信埋耶穌呢啲負累，同落地獄都差唔多，咁點解唔開開心心過埋嗰人世去算

如果係真嘅，你落地獄會點諗呀又？你咁撚醒

一定死撐落去
btw耶穌呢個係真有其人
問題係你信唔信佢係上帝之子

講就咁講姐
永生要受苦邊個會想

但我覺得現代既耶撚都一定會落地獄

Ching想點，信又落，唔信又落

耶穌指基督

如果你睇得明我打嘅字就唔會話唔扑得嘢

耶穌無訂過呢啲規則

屌，咁你就唔好話信啦

污穢嘅言語一句都唔可以出口呀on9

信錯邪神

啲耶撚好敏感，小心啲

智障